Laptop 求推介，$10k budget

而家部laptop用左4年就黎打柴 ，想換部新laptop，各位巴打有冇咩好介紹

1. $10k budget
2. 唔想太重，會間唔中帶出街，最好2kg 樓下
3. 想要13~15吋mon都ok
4. 睇片多，可能會玩下FIFA 17

而家睇緊Dell XPS 13/ 15，想睇下有冇其他機再比較下，麻煩巴打們比下意見我

唔好買15住
仲用緊skylake未轉kabylake，而且仲係9系N卡

要顯卡既就razer blade有1060

顯你老母卡